Cigarettes After Sex

有冇同好
依排瘋狂loop佢地啲歌
最鍾意依兩首

有聽
超撚正
巴打知唔知邊度買到呢隻碟

正
屌 我都想買 人在英國係HMV搵唔到

佢地個官網有得賣

唔該晒巴打

ex帶我聽 到我鐘意聽既時候 佢已經走左

英國HMV真係等接

乜鳩都冇

唔好意思勾起你啲回憶
巴打你想傾訴可以講
要明白唔開心係冇問題嘅

呢隊野堅正 等左好耐終於出新歌

And I'm dreaming dreaming dreaming ...dreaming dreaming of u...

巴打dreaming of me ？

死姣佬Brett

識貨啊巴打
好想俾Brett姣